連登有人推尖沙咀同十八區有撚用，一張Poster文宣都冇

屌你老母似乎都係連登係度打飛機架啦

聽日十八區等收皮

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇